有冇人細個老母會話唔好食雞頸

有 話雞頸個窿係d人打激素入去既針孔口 所以我從來唔食

我老母係話雞翼尖

我聽係呼吸道，唔干淨

唔係因為淋巴，所以唔好食皮咋咩